九巴再遭刑毀 17號6座位被𠝹爛01/07

九巴繼4天來發生5宗座位插針事件後，今晨再有座位被刑毀。今晨5時許，一名55歲姓梁九巴車長在茶果嶺道近麗港城一巴士站頭取車時，發現一架17號巴士上層5個座位及下層1個座位，被人𠝹爛，遂報警求助。

九巴再遭刑毀 17號6座位被𠝹爛